股市專家食屎啦

開市不問價入死一隻股票算